{"status":"ok","count":5,"count_total":5,"pages":1,"posts":[{"id":14,"type":"post","slug":"bla-bl","url":"https:\/\/104.236.104.128\/2015\/09\/07\/bla-bl\/","status":"publish","title":"Bla bl","title_plain":"Bla bl","content":"<p><iframe width=\"660\" height=\"371\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/v2et0tOtEP8?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n","excerpt":"","date":"2015-09-07 16:44:10","modified":"2015-09-07 16:44:10","categories":[],"tags":[],"author":{"id":2,"slug":"am","name":"am","first_name":"","last_name":"","nickname":"am","url":"","description":""},"comments":[],"attachments":[],"comment_count":0,"comment_status":"closed","custom_fields":{}},{"id":12,"type":"post","slug":"la-cartelera-de-levano","url":"https:\/\/104.236.104.128\/2015\/09\/07\/la-cartelera-de-levano\/","status":"publish","title":"La cartelera de L\u00e9vano","title_plain":"La cartelera de L\u00e9vano","content":"<p>&#8211; Me confirman que Ver\u00f3nika Mendoza tiene pasaporte franc\u00e9s por su madre, as\u00ed que la izquierda ya no podr\u00e1 seguir incordiando a <span class=\"caps\">PPK<\/span>con su pasaporte yanqui. Otro dato curioso: el rojo\/oficialista Diario Uno funcion\u00f3 hasta hace no mucho en un edificio de la miraflorina avenida Pardo, donde tambi\u00e9n tiene sus oficinas nada menos que Siomi Lerner. \u00bfCasualidad?<\/p>\n<p>&#8211; El Diario Uno, que muchos testigos afirman que es de propiedad de Nadine y no del padre de Belaunde Lossio, ha dedicado 17 portadas en agosto a atacar a Alan Garc\u00eda (as\u00ed como ayer el primero de setiembre y probablemente hoy). \u00a1M\u00e1s de la mitad de las ediciones del mes abriendo con la foto de Garc\u00eda! \u00bfLes parece normal eso? Me dir\u00e1n \u2018Alan no es la madre Teresa\u2019, pero no es evidentemente noticia diaria ni se merece una campa\u00f1a sistem\u00e1tica de este extra\u00f1o diario-zombie, que vende menos de 8 mil ejemplares y no tiene publicidad. \u00bfSu director, C\u00e9sar L\u00e9vano, va a seguir teniendo el cuajo de sermonear a los dem\u00e1s, de ense\u00f1ar esta carrera y de hacerse el as de la profesi\u00f3n cuando est\u00e1 remedando a la demoledora prensa chicha de los 90 y a los mastines de Velasco de los 70? \u00bfY el Consejo de la Prensa en qu\u00e9 anda? \u00bfPor qu\u00e9 no se pronuncia si Diario Uno es asociado suyo? Me imagino que en el pr\u00f3ximo gobierno se investigar\u00e1 esta nueva versi\u00f3n de prensa rara (Diario Uno y el extinto D-16), dedicada a demoler opositores.<\/p>\n<p>Analizando cual entom\u00f3logo al bicho, Yehude es por CV de lejos el mejor candidato presidencial de la izquierda. Posee una experiencia administrativa (presidente regional y premier) y pol\u00edtica (varias veces congresista) que no tiene el resto, salvo el ex premier C\u00e9sar Villanueva: Arana es un curita oenegero y Ver\u00f3nika acaba de salir del colegio.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","excerpt":"<p>&#8211; Me confirman que Ver\u00f3nika Mendoza tiene pasaporte franc\u00e9s por su madre, as\u00ed que la izquierda ya no podr\u00e1 seguir incordiando a PPKcon su pasaporte yanqui. Otro dato curioso: el rojo\/oficialista Diario Uno funcion\u00f3 hasta hace no mucho en un edificio de la miraflorina avenida Pardo, donde tambi\u00e9n tiene sus oficinas nada menos que Siomi &hellip; <a href=\"https:\/\/104.236.104.128\/2015\/09\/07\/la-cartelera-de-levano\/\" class=\"more-link\">Contin\u00faa leyendo <span class=\"screen-reader-text\">La cartelera de L\u00e9vano<\/span><\/a><\/p>\n","date":"2015-09-07 16:42:20","modified":"2015-09-07 16:42:20","categories":[],"tags":[],"author":{"id":2,"slug":"am","name":"am","first_name":"","last_name":"","nickname":"am","url":"","description":""},"comments":[],"attachments":[],"comment_count":0,"comment_status":"closed","custom_fields":{}},{"id":1,"type":"post","slug":"hello-world","url":"https:\/\/104.236.104.128\/2015\/09\/04\/hello-world\/","status":"publish","title":"El Fen\u00f3meno de la Ni\u00f1a (Nadine)","title_plain":"El Fen\u00f3meno de la Ni\u00f1a (Nadine)","content":"<p>&#8211; Tal como me coment\u00f3 un amigo, antes del clim\u00e1tico fen\u00f3meno de El Ni\u00f1o, estamos ya en el \u201cFen\u00f3meno de la Ni\u00f1a Nadine\u201d, que tambi\u00e9n complica la econom\u00eda.<\/p>\n<p>&#8211; Va a ser de verg\u00fcenza ajena si el juez Richard Concepci\u00f3n resuelve que las agendas de Nadine no pueden ser presentadas como pruebas.<\/p>\n<p>&#8211; La jueza Mar\u00eda Cornejo emiti\u00f3 un voto decisivo contra el h\u00e1beas corpus de Toledo. Ahora el juez Abel Concha ya tiene que examinar de una vez el caso Mansi\u00f3n Ecoteva.<\/p>\n<p>&#8211; \u00bfQui\u00e9nes ser\u00e1n los 4 afortunados colegas que, seg\u00fan Caretas, la asediada Nadine cit\u00f3 a Palacio este lunes para exponerles su defensa?<\/p>\n<p>&#8211; Otro amigo me dice \u201cParece que Capeco no aprendi\u00f3 la lecci\u00f3n con Lelio Balarezo. Condenan all\u00e1 a varias empresas constructoras brasile\u00f1as por una corrupci\u00f3n rochosa, que abarcar\u00eda al Per\u00fa, y aqu\u00ed siguen campantes en Capeco\u201d. \u00a1Habla, vecinito!<\/p>\n<p>&#8211; Mohme y Castro volvieron ayer a abrir su portada en LR con el Lote 192\u2026 \u00bfPor qu\u00e9 el socialista Mohme no le regala su parte del Canal 4 al Canal 7?<\/p>\n<p>&#8211; Esa salida de la presidencia de Guatemala del militar electo Otto Molina por corrupci\u00f3n debe haber inquietado a muchos\u2026 Cuando las barbas\u2026<\/p>\n<p>&#8211; Una persona que no paga arbitrios y est\u00e1 en capacidad de hacerlo no debe reclamar por la seguridad. Que se cobren con la luz, como antes.<\/p>\n<p>&#8211; Emerson Fasabi, ese muchacho que su familia dice que trabajaba en la casa de la pareja presidencial, apareci\u00f3 muerto con los pulmones y el p\u00e1ncreas reventados. Le pregunto a un prestigioso m\u00e9dico sobre qu\u00e9 pudo originar esas hemorragias simult\u00e1neas en dos \u00f3rganos distintos y me responde: \u201cDefinitivamente, un agente externo. Sea por trauma por golpes, sea por un envenenamiento inducido\u201d.<\/p>\n","excerpt":"<p>&#8211; Tal como me coment\u00f3 un amigo, antes del clim\u00e1tico fen\u00f3meno de El Ni\u00f1o, estamos ya en el \u201cFen\u00f3meno de la Ni\u00f1a Nadine\u201d, que tambi\u00e9n complica la econom\u00eda. &#8211; Va a ser de verg\u00fcenza ajena si el juez Richard Concepci\u00f3n resuelve que las agendas de Nadine no pueden ser presentadas como pruebas. &#8211; La jueza &hellip; <a href=\"https:\/\/104.236.104.128\/2015\/09\/04\/hello-world\/\" class=\"more-link\">Contin\u00faa leyendo <span class=\"screen-reader-text\">El Fen\u00f3meno de la Ni\u00f1a (Nadine)<\/span><\/a><\/p>\n","date":"2015-09-04 17:01:31","modified":"2015-09-07 20:05:04","categories":[],"tags":[],"author":{"id":1,"slug":"admin","name":"admin","first_name":"","last_name":"","nickname":"admin","url":"","description":""},"comments":[],"attachments":[],"comment_count":0,"comment_status":"open","custom_fields":{}},{"id":9,"type":"post","slug":"la-opinion-de-aldo-mariategui-15-07-2012","url":"https:\/\/104.236.104.128\/2015\/09\/04\/la-opinion-de-aldo-mariategui-15-07-2012\/","status":"publish","title":"La opini\u00f3n de Aldo Mariategui 15-07-2012","title_plain":"La opini\u00f3n de Aldo Mariategui 15-07-2012","content":"<p><iframe width=\"660\" height=\"371\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/aOpa1Qpph1U?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n","excerpt":"","date":"2015-09-04 00:06:01","modified":"2015-09-07 20:09:34","categories":[{"id":3,"slug":"video","title":"video","description":"","parent":0,"post_count":1}],"tags":[],"author":{"id":1,"slug":"admin","name":"admin","first_name":"","last_name":"","nickname":"admin","url":"","description":""},"comments":[],"attachments":[],"comment_count":0,"comment_status":"open","custom_fields":{}},{"id":6,"type":"post","slug":"hasta-asaltan-aeropuertos","url":"https:\/\/104.236.104.128\/2015\/09\/03\/hasta-asaltan-aeropuertos\/","status":"publish","title":"Hasta asaltan aeropuertos&#8230;","title_plain":"Hasta asaltan aeropuertos&#8230;","content":"<p>C\u00f3mo ya nos estaremos acostumbrando al crimen que no ha suscitado mayor esc\u00e1ndalo que un \u201ccomando\u201d de hampones ingrese a la pista de un aeropuerto y asalte un avi\u00f3n, como acaba de suceder en Juliaca. \u00bfYa qu\u00e9 sigue? \u00bfAsaltos en el interior de los cines? \u00bfCriminales armados rob\u00e1ndole a Ollanta en Palacio? Ya en otros pa\u00edses esto de la delincuencia ha llegado a tal extremo que en El Salvador se acaba de declarar penalmente como \u201cterroristas\u201d a las \u201cmaras\u201d, esas temibles bandas criminales. Y ojo que esto lo ha hecho un gobierno democr\u00e1tico y constituido por la ex guerrilla marxista del Farabundo Mart\u00ed, no por una dictadura pinochetista. Las \u201cmaras\u201d agrupan a 70 mil delincuentes y cometen 16 asesinatos diarios, m\u00e1s un sinf\u00edn de delitos. Todo esto me recuerda a \u201cThe Warriors\u201d, una vieja y buena pel\u00edcula de 1979 donde los pandilleros de Nueva York se dan cuenta de que son much\u00edsimos m\u00e1s que la Polic\u00eda y se plantean organizarse para controlar la ciudad. Honduras y Venezuela no est\u00e1n muy lejos de El Salvador. Y basta haber visto ese dur\u00edsimo y realista film brasile\u00f1o \u201cTropa de \u00e9lite\u201d para constatar el impresionante poder de fuego que tiene el Comando Vermelho, esa megabanda que controla las favelas de R\u00edo de Janeiro.<\/p>\n<p>Hasta Chile est\u00e1 experimentando una inusitada ola de crimen, pese a tener la mejor Polic\u00eda de Latinoam\u00e9rica. Tampoco es una guerra perdida: Colombia y EE.UU. han logrado bajar sustantivamente la criminalidad que los azotaba. Yo a\u00fan recuerdo el Nueva York de los 80, cuando caminar por Central Park o tomar el subway despu\u00e9s de las 7 p.m. era muy peligroso y Times Square era un supermercado abierto de drogas y golfas a toda hora. Toda Latinoam\u00e9rica pronto volver\u00e1 a la pena de muerte. Acu\u00e9rdense\u2026<\/p>\n","excerpt":"<p>C\u00f3mo ya nos estaremos acostumbrando al crimen que no ha suscitado mayor esc\u00e1ndalo que un \u201ccomando\u201d de hampones ingrese a la pista de un aeropuerto y asalte un avi\u00f3n, como acaba de suceder en Juliaca. \u00bfYa qu\u00e9 sigue? \u00bfAsaltos en el interior de los cines? \u00bfCriminales armados rob\u00e1ndole a Ollanta en Palacio? Ya en otros &hellip; <a href=\"https:\/\/104.236.104.128\/2015\/09\/03\/hasta-asaltan-aeropuertos\/\" class=\"more-link\">Contin\u00faa leyendo <span class=\"screen-reader-text\">Hasta asaltan aeropuertos&#8230;<\/span><\/a><\/p>\n","date":"2015-09-03 20:03:19","modified":"2015-09-07 20:04:14","categories":[],"tags":[],"author":{"id":1,"slug":"admin","name":"admin","first_name":"","last_name":"","nickname":"admin","url":"","description":""},"comments":[],"attachments":[],"comment_count":0,"comment_status":"open","custom_fields":{}}]}
