{"status":"ok","post":{"id":1,"type":"post","slug":"hello-world","url":"https:\/\/104.236.104.128\/2015\/09\/04\/hello-world\/","status":"publish","title":"El Fen\u00f3meno de la Ni\u00f1a (Nadine)","title_plain":"El Fen\u00f3meno de la Ni\u00f1a (Nadine)","content":"<p>&#8211; Tal como me coment\u00f3 un amigo, antes del clim\u00e1tico fen\u00f3meno de El Ni\u00f1o, estamos ya en el \u201cFen\u00f3meno de la Ni\u00f1a Nadine\u201d, que tambi\u00e9n complica la econom\u00eda.<\/p>\n<p>&#8211; Va a ser de verg\u00fcenza ajena si el juez Richard Concepci\u00f3n resuelve que las agendas de Nadine no pueden ser presentadas como pruebas.<\/p>\n<p>&#8211; La jueza Mar\u00eda Cornejo emiti\u00f3 un voto decisivo contra el h\u00e1beas corpus de Toledo. Ahora el juez Abel Concha ya tiene que examinar de una vez el caso Mansi\u00f3n Ecoteva.<\/p>\n<p>&#8211; \u00bfQui\u00e9nes ser\u00e1n los 4 afortunados colegas que, seg\u00fan Caretas, la asediada Nadine cit\u00f3 a Palacio este lunes para exponerles su defensa?<\/p>\n<p>&#8211; Otro amigo me dice \u201cParece que Capeco no aprendi\u00f3 la lecci\u00f3n con Lelio Balarezo. Condenan all\u00e1 a varias empresas constructoras brasile\u00f1as por una corrupci\u00f3n rochosa, que abarcar\u00eda al Per\u00fa, y aqu\u00ed siguen campantes en Capeco\u201d. \u00a1Habla, vecinito!<\/p>\n<p>&#8211; Mohme y Castro volvieron ayer a abrir su portada en LR con el Lote 192\u2026 \u00bfPor qu\u00e9 el socialista Mohme no le regala su parte del Canal 4 al Canal 7?<\/p>\n<p>&#8211; Esa salida de la presidencia de Guatemala del militar electo Otto Molina por corrupci\u00f3n debe haber inquietado a muchos\u2026 Cuando las barbas\u2026<\/p>\n<p>&#8211; Una persona que no paga arbitrios y est\u00e1 en capacidad de hacerlo no debe reclamar por la seguridad. Que se cobren con la luz, como antes.<\/p>\n<p>&#8211; Emerson Fasabi, ese muchacho que su familia dice que trabajaba en la casa de la pareja presidencial, apareci\u00f3 muerto con los pulmones y el p\u00e1ncreas reventados. Le pregunto a un prestigioso m\u00e9dico sobre qu\u00e9 pudo originar esas hemorragias simult\u00e1neas en dos \u00f3rganos distintos y me responde: \u201cDefinitivamente, un agente externo. Sea por trauma por golpes, sea por un envenenamiento inducido\u201d.<\/p>\n","excerpt":"<p>&#8211; Tal como me coment\u00f3 un amigo, antes del clim\u00e1tico fen\u00f3meno de El Ni\u00f1o, estamos ya en el \u201cFen\u00f3meno de la Ni\u00f1a Nadine\u201d, que tambi\u00e9n complica la econom\u00eda. &#8211; Va a ser de verg\u00fcenza ajena si el juez Richard Concepci\u00f3n resuelve que las agendas de Nadine no pueden ser presentadas como pruebas. &#8211; La jueza &hellip; <a href=\"https:\/\/104.236.104.128\/2015\/09\/04\/hello-world\/\" class=\"more-link\">Contin\u00faa leyendo <span class=\"screen-reader-text\">El Fen\u00f3meno de la Ni\u00f1a (Nadine)<\/span><\/a><\/p>\n","date":"2015-09-04 17:01:31","modified":"2015-09-07 20:05:04","categories":[],"tags":[],"author":{"id":1,"slug":"admin","name":"admin","first_name":"","last_name":"","nickname":"admin","url":"","description":""},"comments":[],"attachments":[],"comment_count":0,"comment_status":"open","custom_fields":{}},"previous_url":"https:\/\/104.236.104.128\/2015\/09\/04\/la-opinion-de-aldo-mariategui-15-07-2012\/","next_url":"https:\/\/104.236.104.128\/2015\/09\/07\/la-cartelera-de-levano\/"}
