{"status":"ok","post":{"id":12,"type":"post","slug":"la-cartelera-de-levano","url":"https:\/\/104.236.104.128\/2015\/09\/07\/la-cartelera-de-levano\/","status":"publish","title":"La cartelera de L\u00e9vano","title_plain":"La cartelera de L\u00e9vano","content":"<p>&#8211; Me confirman que Ver\u00f3nika Mendoza tiene pasaporte franc\u00e9s por su madre, as\u00ed que la izquierda ya no podr\u00e1 seguir incordiando a <span class=\"caps\">PPK<\/span>con su pasaporte yanqui. Otro dato curioso: el rojo\/oficialista Diario Uno funcion\u00f3 hasta hace no mucho en un edificio de la miraflorina avenida Pardo, donde tambi\u00e9n tiene sus oficinas nada menos que Siomi Lerner. \u00bfCasualidad?<\/p>\n<p>&#8211; El Diario Uno, que muchos testigos afirman que es de propiedad de Nadine y no del padre de Belaunde Lossio, ha dedicado 17 portadas en agosto a atacar a Alan Garc\u00eda (as\u00ed como ayer el primero de setiembre y probablemente hoy). \u00a1M\u00e1s de la mitad de las ediciones del mes abriendo con la foto de Garc\u00eda! \u00bfLes parece normal eso? Me dir\u00e1n \u2018Alan no es la madre Teresa\u2019, pero no es evidentemente noticia diaria ni se merece una campa\u00f1a sistem\u00e1tica de este extra\u00f1o diario-zombie, que vende menos de 8 mil ejemplares y no tiene publicidad. \u00bfSu director, C\u00e9sar L\u00e9vano, va a seguir teniendo el cuajo de sermonear a los dem\u00e1s, de ense\u00f1ar esta carrera y de hacerse el as de la profesi\u00f3n cuando est\u00e1 remedando a la demoledora prensa chicha de los 90 y a los mastines de Velasco de los 70? \u00bfY el Consejo de la Prensa en qu\u00e9 anda? \u00bfPor qu\u00e9 no se pronuncia si Diario Uno es asociado suyo? Me imagino que en el pr\u00f3ximo gobierno se investigar\u00e1 esta nueva versi\u00f3n de prensa rara (Diario Uno y el extinto D-16), dedicada a demoler opositores.<\/p>\n<p>Analizando cual entom\u00f3logo al bicho, Yehude es por CV de lejos el mejor candidato presidencial de la izquierda. Posee una experiencia administrativa (presidente regional y premier) y pol\u00edtica (varias veces congresista) que no tiene el resto, salvo el ex premier C\u00e9sar Villanueva: Arana es un curita oenegero y Ver\u00f3nika acaba de salir del colegio.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","excerpt":"<p>&#8211; Me confirman que Ver\u00f3nika Mendoza tiene pasaporte franc\u00e9s por su madre, as\u00ed que la izquierda ya no podr\u00e1 seguir incordiando a PPKcon su pasaporte yanqui. Otro dato curioso: el rojo\/oficialista Diario Uno funcion\u00f3 hasta hace no mucho en un edificio de la miraflorina avenida Pardo, donde tambi\u00e9n tiene sus oficinas nada menos que Siomi &hellip; <a href=\"https:\/\/104.236.104.128\/2015\/09\/07\/la-cartelera-de-levano\/\" class=\"more-link\">Contin\u00faa leyendo <span class=\"screen-reader-text\">La cartelera de L\u00e9vano<\/span><\/a><\/p>\n","date":"2015-09-07 16:42:20","modified":"2015-09-07 16:42:20","categories":[],"tags":[],"author":{"id":2,"slug":"am","name":"am","first_name":"","last_name":"","nickname":"am","url":"","description":""},"comments":[],"attachments":[],"comment_count":0,"comment_status":"closed","custom_fields":{}},"previous_url":"https:\/\/104.236.104.128\/2015\/09\/04\/hello-world\/","next_url":"https:\/\/104.236.104.128\/2015\/09\/07\/bla-bl\/"}
